哥師幾時被炒呀

全隊上屆尾走下波,今日打廢隊重輸緊一球

班油王當年追左佢咁耐
唔會咁易炒啦

莫耶斯是蘑菇的